[
    {
        "id": 1666,
        "question": "Soylu, asil bir soydan gelen (kimse)",
        "letter": "A",
        "answer": "Asilzade"
    },
    {
        "id": 526,
        "question": "Geçidi kapamak için her türlü araçtan yararlanılarak yapılan engel",
        "letter": "B",
        "answer": "Barikat"
    },
    {
        "id": 158,
        "question": "Çok yakın, sıkı fıkı, pek içten (arkadaş)",
        "letter": "C",
        "answer": "can ciğer"
    },
    {
        "id": 180,
        "question": "Kadro, kademe, basamak ve derecelerin yer aldığı liste",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çizelge"
    },
    {
        "id": 556,
        "question": "Gereği kadar pişmemiş",
        "letter": "D",
        "answer": "Diri"
    },
    {
        "id": 205,
        "question": "Başlangıcı belli olmayan zaman, öncesizlik",
        "letter": "E",
        "answer": "ezel"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 1863,
        "question": "YEMEK YENİLEN, GÖSTERİ İZLENEN, MÜZİK DİNLENEN, BAZEN OYUN SERGİLENEN EĞLENCE YERİ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gazino"
    },
    {
        "id": 1494,
        "question": "Birinin ardından gelip onun makamına geçen kimse",
        "letter": "H",
        "answer": "Halef, halefi"
    },
    {
        "id": 1609,
        "question": "Bir sonuç çıkarmak için verileri yöntemli bir biçimde toplayıp sayı olarak belirtme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstatistik, istatistik bilimi, istatistik çıkarma, istatistik çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1697,
        "question": "GERÇEĞİN NE OLDUĞUNU TAM OLARAK KESTİREMEMEKTEN DOĞAN KARARSIZLIK, İŞKİL",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuşku, kuşkulanma, kuşkulanmak"
    },
    {
        "id": 619,
        "question": "Arası bozuk, iyi olmayan (insan ilişkileri)",
        "letter": "L",
        "answer": "Limoni"
    },
    {
        "id": 1619,
        "question": "Bir eserde sık sık tekrarlanan süsleyici öge",
        "letter": "M",
        "answer": "Motif"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 372,
        "question": "Bir iş için ayrılan belli para, tahsisat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödenek"
    },
    {
        "id": 672,
        "question": "Atış yeri, atış antrenman alanı",
        "letter": "P",
        "answer": "Poligon"
    },
    {
        "id": 678,
        "question": "Yapılması alışkanlık haline gelmiş iş",
        "letter": "R",
        "answer": "Rutin, Rutin iş"
    },
    {
        "id": 409,
        "question": "Depolanmış, yığın",
        "letter": "S",
        "answer": "stok, stoklanmış"
    },
    {
        "id": 1460,
        "question": "Peynir, zeytin, salam, sucuk vb. yiyeceklerin satıldığı market bölümü",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şarküteri"
    },
    {
        "id": 1774,
        "question": "KEYFİ ALIŞKANLIĞA DÖNÜŞTÜRMÜŞ OLAN KİŞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tiryaki"
    },
    {
        "id": 1066,
        "question": "Dik ve derin yamaç",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçurum"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 1577,
        "question": "Hacmine oranla ağırlığı çok olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoğun"
    },
    {
        "id": 842,
        "question": "Zeki, anlayış sahibi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zeren"
    }
]